[有圖]其實6號個老婆咁靚 點解仲要揀肥媽？

多汁

將個膠笠戴落何B仔

驅風嘅嘢你識幾多？？

半瓶美極

入黎諗住睇六號老婆

唔知點解睇6號唔順眼
有種講唔出厭惡

如果佢唔奶肥西，今日連二打六都無得做呀

肥媽做2奶
正

混血兒呀咁容易溝到咩

之前有個post問肥媽同6號有無做過愛
然後有人簡單留咗6個字

混血大波點忍

6號要聽肥媽講住大灣區，食生鯇魚片

認真答你，合作伙伴同老婆兩樣野來，無衝突又有火花，所以揀肥媽，但同時又有揀佢老婆